Iphone 12 Pro Max 義海價/台機 (2)

$10000放256 pro max 藍色未開封
隨時交收

收開封/原封
iPhone 12 Pro Max任何顏色 512GB
自用

Tg:

幫緊你！幫緊你！
炒燶左？
還唔起卡數？
唔想益st？
唔想搬磚身水身汗？
終於發現炒iPhone發唔到達？
幫緊你！幫緊你！

收一部大金256gb自用
原價-$2000，我揸埋車去你樓下交收
方便、省時、安全！
唔駛益ST、唔駛出深水埗、即yeah即放！

希望你下年做翻好人
唔好再炒iPhone喇

G持幫炒狗改邪歸正

-600 收128大藍
地點就你
留TG 我會搵你

雖然佢地係衰格
但我地要大量d
唔好叫人做狗喇
誤入歧途我地一定要俾機會佢

agger

收 12 pro max 256 藍/黑

收台機256 唔要藍色。 9400$

原價-700 收藍/金 已開封都得

ST狗我撐你，仲有好多水位向下炒

佢地最高底線係-376*

最低底線係-2728^

買兩部機，自用咪最多一部

底價賣俾你地，收佢一部=賺其他人兩部
砸住一部機就可以賺多其他舖既一倍錢

就算班友可自用唔肯賣
用緊嗰部機要trade 出去：
- 幫你地加二手市場貨源
- 又因為轉機係必然，trade 出去個價冇咁實 你又可以平收

當佢又唔trade 又唔賣，咪下個囉，你地有幾多資金可以運用？真係無限收？

ST狗邊有得輸？
散戶收機邊有得輸？

ST咁多間舖組成一個聯盟，一百一百咁減，包你第二日收到手軟又fat fat

*
HSBC RED 回贈4%

^
AE 簽6千送900迎新+500介紹
MONEYHERO 申請CITI 唔洗簽，送1300
尾數用RED 4%~$28至$128

義海收機用家注意

用家唔好幫佢班炒家散貨，記住點解用家預訂日搶唔到？因為呢班炒狗既存在

原價？寧願慢慢棍都唔撚俾班炒狗賺回贈

-400? 炒家平手走冇損失，下年又黎過
至少-1800 先好收，收未拆機，現場開盒

俾佢地賺/平手走只會助長炒風，下年我地班用家又買唔到

究竟班SH 撚係真Hold 定偷偷地放晒？

老屎忽炒狗慣常技倆：

跌嗰陣就叫其他人cut 單，你班傻仔cut 晒咪得番我有貨，咁咪升囉，fatfat

升嗰陣叫大家一齊SH，個價升到咁上下，自己走去賣 Fatfat，之後個價點？關我撚事你地慢慢人踩人

自私撚邊有道德可言
你以為新手係手足？阻撚住班老屎忽搵食咋，你地唔玩我地炒得仲撚爽，下年睇好喇

11月14日 星期六 下午

SH 撚：一齊hold 到星期一，驚西咩

11月15日 星期日 上午
SH撚：
你地慢慢SH飽佢，走先

點解炒狗要死全家？
點解炒狗要冚家鏟？

「炒樓只是個開始，炒風無限延伸，演唱會飛、紀念鈔、iPhone、波鞋、手袋、玩具⋯

...

進階版的有疫苗、咪錶位以及康文署體育館的場紙，小市民只想輕輕鬆鬆打波減壓都要捱炒價，還真是可憐！

...

最令人哭笑不得的還有廚師腸，2018年尾時，美國廚師牌雞肉腸因為母公司破產而面臨停產，因為承載着港人回憶，網上一度將炒價推至400元一包，直至香港代理於三個月後，宣佈以同樣配方再度生產後，炒風才得以終結。

...

不論是樓、是口罩、還是廚師腸，這些都是實體經濟下所產生的投機行為，雖不違法，但若然不守住道德底線，經濟壓榨行為可能會變得愈來愈過火，甚至產生惡性循環，彷彿擁有市場觸覺便有「錢途」或是有利可圖，人人都只希望賺快錢，哪裡還有心力想去拼、敢去闖？至於底線在哪裡，還是要靠自己定義吧！」

炒狗全部都係自私撚，條底線就係唔影響到自己就okay

你班炒狗同支那狗炒樓行為本質上冇分別
最大分別係個銀行戶口有幾多個零

收開封12 Pro Max 512GB，要單
請開價

收pro max 128藍, 元朗交收

收256大藍 9800
青衣交收

放club 256 大藍
9800元朗交收

tg?

收大512 -$1200

眼紅者勿入 +400便宜仔

X2

收大籃256 開封/未開封都得

收台機

Pro max 藍 128 -500

港島區交收

收大藍 256gb 一部
帶價tg我

收大藍512 帶價 tg@whoeverure

放原封大藍256
天水圍交收

收 台機/開封
大金/ 大銀 128 -500

收大藍256 帶價pm

有無人要256 細藍 已開封
想加錢換256 大藍/黑
帶價

放pro max藍256gb一部
tg fcukpanda

有部已開細pro256灰想換大pro256 灰/籃
加錢換

收大藍512 一部 帶價pm

收一部12 pro 128 藍 -500

-500 放一部大黑512 開左封台機

收大藍大金128 帶價pm

收256/512大藍 128大金 帶價pm

Pro仲炒緊邊撚個會理你 去先達睇下價先喇傻鳩

差果幾舊水去幫人搬磚 咪慢慢SH囉

收大藍128
請帶價pm
元天屯今晚/明天交收

賺都唔比你賺喇我放出去有錢賺做咩蝕比你好撚熟咩依家

豐澤直接walk in 買到大金256

係咪有優惠

但hkbn 仲平

大家唔好再原價幫人收機咁戇鳩啦
應該星期二，三就可以棍到即日取
256,128都係
512已經可以

而家可唔可以走入門市買金promax512？

因為怕佢個mon黃

收12 mini 64gb 任何色
$5200 可台機

自膠 原來係pro max 交易區

用恆生卡APPLE PAY比錢回350cash dollars

幫緊你！幫緊你！
炒燶左？
還唔起卡數？
唔想益st？
唔想搬磚身水身汗？
終於發現炒iPhone發唔到達？
幫緊你！幫緊你！

收一部大金256gb自用
原價-$2500，我揸埋車去你樓下交收
方便、省時、安全！
唔駛益ST、唔駛出深水埗、即yeah即放！

希望你下年做翻好人
唔好再炒iPhone喇

收 台機/開封
Pro Max 金 128 -500

放未開封大金 256，原價走

留wtsapp/tg

屌你老母連黃埔吉之島都有貨啦
仲同你班炒狗原價收

放開封大藍256

放pro max 大藍128gb 原價

原價嘅話我可以自己買
所以原價嘅可以唔使tg

收大藍256 1部 $9600
已開都得 但要有單

放pro max 大藍128gb 原價 未開封

放藍色pro max 512
$11110

有意

收大金/黑256開封機 9550$

收台機 128 promax 咩色都得 -800

Tg hoho9030

128 大藍 未開封 換 256 大藍/黑已開 (最好club like) 要單
自用勿插

收大藍256/512,要單，自用，有冇開封都可

帶價Tg:promax12345,原價免問

放12pro max pacific blue
Tg mingc5

gogogo

收大藍256 開左未開都得
要有單

收皮啦好撚尷尬

拎住部機去先達放就唔尷尬

你依段嘢都講得出 你真人一定好撚柒

放pro max 512 黑，台機，-$500

如果照你咁講
有邊個人生在世係唔柒？
應該得翻你最撚型
你係咪放機？
依家我-3000 收12 Pro Max 256GB（任何色）

依家-$3000 收
炒燶晒、好撚柒既
埋黎睇、埋黎放
咪撚益ST、益自己友

收大藍/黑 256

講得好

telegram:kkwong201

推

買撚哂佢囉

收12 pro 藍 128gb 留tg

收128大藍
帶價tg我
原價就唔使諗

開封 pro max 256 灰 想換 開封pro max 256 藍

收埋128藍 -500

收大藍128
請帶價pm
元天屯

收 12 Pro 128 藍色一部
自用

有無人斾12 256gb 白色？

@jr0509

台機仲有一個quota買機
原價代買
真用家福音

幾時有貨巴打 想買128細藍

收 台機/開封
Pro Max 金/藍128

收pro max 金 128 -$500 台機 開封機亦得

我都唔太肯定依家訂完幾時有
睇人討論快嘅7日內慢嘅可能要下個月

但係聽講細機唔係可以walk in咩

收任何色開封256 -600

Pro max 藍 未開封 256 想換同級 白/金

細機邊間有得walk in

放iPhone12 Pro Max 藍色265GB未開封有單$10600

弱智

啱啊，出面都收多200

原價+300 OK？ 先達加緊200

收pro max 原封
九龍灣交收

升番晒唔使蝕啦，仲義咩海

go

自用無人放

第一次見義海區9成都係d黑衣仔係度求人平賣機比佢，個價仲要閪撚過佢地所謂既st9，真係唔知可以點形容佢地

你wii games 又要盗版，Spotify年年搵人夾,now e都要夾，gift card 上連登賣有幾唔乞衣

放128大藍 未開 9600 黃大仙

16000收

呢度到底有幾多人真係減幾百收到未開盒??
醒下啦
又話要原價咁你自己去APPLE 買都得
咁你去買啦
今日買, 買完拎來睇下呀嘛

成班乞衣求平機仲串撚過ST9 話原價唔洗搵你

收開封256 大金 九龍灣交收

放已開封台機pro max 256 黑
-500
今晚可交收

巴打依家係咪搵到錢唔洗上連登搵人夾Spotify family plan了

可能係街度求到人一齊夾

我無話我無出不過我就唔會好似佢咁
乞衣到咁都笑人

點會都幾年前喇
依家出人頭地搵到錢 唔洗夾喇

開封大黑128加錢換開封大黑/藍256

笑死睇黎你未上過高登財經台

咁當然除番開

sor，我無你咁撚得閒起人底
係度笑下d黑衣仔好似踩中你條尾咁

開左封256細金想換256細藍會唔會有興趣

收一部未開封 大藍256 -500

真係有人放俾你會唔會驚？

放未開封512 藍色，原價-$50
有意留tg

收藍pro 12 128gb 8700即晚交收 即場拆盒

收 台機/開封 自用
Pro Max 金 128 -400

收 台機/開封
Pro Max 金/銀 128 -500

炒價收細銀128一部自用

買錯色

放 豐澤 MAX金128 聽日一齊去葵芳新都會拎機
$9500

唔該晒

有冇REBATE?

收128 pro銀 有意留tg

買錯色

原價放 豐澤 MAX金128 聽日一齊去葵芳新都會拎機

唔該晒

Push

收 非pro 256gb

@jr0509

收一部12 pro 128/256 藍

放台機 pro Max 256G 藍色 可以一齊攞

收大黑128自用，開盒都ok

收128 黑 最少減300

原封256mini blue 加差價錢 換 128g pro or pro max 開左封都可 自用

收12pro 金色 256gb
自用 可即場拆盒

豐澤有貨

邊間

去wilson 買俾你ok ? 我想trade 走部機唔益st9

要捕佢eshop定walkin問？

eshop
宜家都有
我岩岩訂左

邊有金色

百佬匯先岩

拎去餵狗都唔益你

好似冇左 捕下先
btw 係可以即時拎貨?

等一日拎
我星期5拎

放原封128大藍 原價 唔想益st9

即場開封

放開封大黑128

原封全新Mini 256 blue加錢 換 開封機 pro or pro max 128 all col

百佬匯個網係咪要有貨先show到出黎?
而家全部12都搵唔到 想set有貨通知都唔得

放 台機

pro max 256 藍

帶價pm

開封256大藍 有單 帶價

收pro max 256 黑

帶價pm

巴打TG傾?

唔係呀

開封台機256大藍 有單 9800不議

有冇大藍256呢兩日嘅開封機

放開封 256大藍 帶價pm

收128 pro 金
自用即拆

藍-400, 金-200

wilson咩價

原價 我原價-300

保養都係直接拎番apple?

yes

TG:FREEHK124

想收256大藍台機 最好呢兩日先開封

想收 256 大金 自用

收 台機/開封 大機 金/藍128, 256

原價-300 有興趣tg

收12pro 金色 256gb
自用 可開封

放Pro 512 藍色，台機，下星期取機
tg pm帶價

收 細機128gb 台機/開封 都得 藍/黑

收大機256金 自用

2日後拎？

最快係21號 但我唔急揀左下星期

買完係咪即刻收到Email?

係

收256大藍開封機 最好今日先開封

開封 台機256大藍 有單 帶價

9700 fast trade 今日交收

放 開封台機大機256 藍 9800 岩既留tg 可即日交收

收12pro 256gb 台機或開封都得

放 / 換
開封1日 apple store 細藍256 + 藍官皮 換 大藍256

收12 pro 256 灰
Tg QKITO

收256或512大藍開封機 最好呢兩日activate

收大機256金色 自己用
開唔開封都得

放Pro 512 藍色，台機，下星期取機

收一部 藍色pro max 256gb (已開)

台機128大藍 換128細藍
max真係太大部
差價tg傾

可台機可開封機

收細藍256gb台機/開封 自用
Tg

9800(-400)收開封/台機 大藍256GB今晚交收
Tg:

放 開盒 512 pro 藍色 琴日19號機

11000?
can trade today

要夜啲

留tg?

收512大 任何色未使用開封機 最好呢兩日activate
要正本單 麻煩帶價報

收256/128大機 黑或藍自用

12 Pro 256 graphite 想換 12 Pro Max 256 graphite
(Oct30 出機，一開即入殻Mon貼，補原差價 + 4個靚殻）

12 pro 256 黑

放大黑256 13/11 ACTIVE
留TG傾

收 大藍12 pro max 256 近兩日開封機（-400）
Tg:ktktkaka

放pro max 256 graphite 開過封未開過機
Tg: yayyyyyyy

知唔知邊到trade 11pro最好

收128 pro 藍 自用

收 開封 256 大黑 自用

收256 大藍
開左封未開封都得 要有單

收石墨 / 白色 PRO MAX 256自用，要有單
@JJJJJXXXXX

放Pro 512 藍色，台機，今個星期取機，可一起拎機

收
細 pro 金 512GB
自用

收開封大藍128 -500
港島交收

收開封台機大pro max 128/ 256 藍色金色銀色

收pro max blue 512
tg. tikitaka123

收細藍256gb
tg: Snaoq1837

收pro max 金 256
tg. manandpen

收12 pro 512 藍自用

256 pro 金色 加錢換 256 pro max 任何色

收iphone12 pro 銀色256

收細藍256GB 自用 可開封

收iphone12 pro 128 石墨色
全新未開封有買單

收大機pro max 128/ 256 /512 藍金白黑 台機開封可

原價放 兇宅 12pro 256藍 一齊去中環拎機

有興趣

tg: Snaoq1837
有興趣~

係咪上水一折換返來果部

細藍128已開封想換pro max任何色 差價tg傾

12 pro 128 訂錯藍色應該下個禮拜到貨冇得改想要黑色 有冇人同我換

最多原價减一舊放都得

原價收12pro 藍512, 一齊去拎機

放全新pro 512 藍色 有單 +400
Tg:

放全新pro max 512 藍色 apple單

想8700 收部藍色12pro 128 全新自用

12 pro 金色 256 GB 換 12 pro max 256 GB 任何色

價錢tg可以再傾

收 12pro 128石墨色自用

高價收 iPhone Pro Max 256GB 藍色

一定要香港本地Apple Store購買

一定要有單

一定要全新 未開盒

高唔高過10800？

Tg: hellomco

收 12pro 128石墨色
全新，有單

收12 pro max 512 藍
一齊廣東道拎機
請TG開價

收12 pro max 256藍
一齊去拎機,請TG開價

收12pro細金256 新/開封

$9000 收 12pro 128石墨色
全新，有單，未開封，自用

原價放全新pro max 512 藍色 apple單 有2部 可以一齊拎

原封大藍128換開封大藍256 唔要二手 開封=/=用過

可著量加$

收256 細黑

睇下出面未開 賣到幾錢先啦 呢度係台機呀

多謝提醒
有朋友訂錯色已原價轉讓

有意

收一部12 pro 128gb 金or藍
堅自用

放全新pro 512 & pro max 512 藍色 apple單

放全新pro max 256 銀色 apple單

原價放一部全新iPhone 12 pro max 512 藍色 apple單 25/11取機

收 一部12 pro max 256 石墨式
TG

收一部Pro 256G 藍色，可開盒 / 台機，自用
請帶價pm

有冇人想細機換大藍256？
想要未開封細黑128 價可再傾

放開封未用過 256藍/128藍/256白

而家門市有冇得walking買？

原價-1500$收iphone 12 pro max 256

Ching ho ball

128 想換256
128有冇人收blue

pro max?幾錢

放 128細藍 原封台機
想換128大藍

收 12pro128 白 自用

收 一部 大黑256自用 全新 有單
TG 報價

自用收黑色256 iphone 12 pro

收 一部 大黑128自用 全新 有單

-800收pro max金256gb

放 開封 12 Pro Max 256 石墨色

-799收pro max 金256gb

收 一部 256 藍 Pro Max 自用

放12 pro max 大藍128

How much

收 12 pro 黑 128 開封
@problack128

收256藍 報價

pro max

放12 pro max 大藍256
Pro 512 金 藍

成班乞兒

放12 pro 128藍
限屯門交收

$8800

放iphone 12 pro max 512 全新未開封
原價

收大黑256 or 大白256

9500放台機pro max 128金
有意pm

放iphone 12 pro 512 blue 512 gold 細512

Pro max 256 blue 大藍256 全新未開封

想要細512 黑

窮西

放原封大黑256 一部

放開封大藍256 一部

放Iphone 12 pro max 128g 蘋果入手有實體單全新未開封

放開封細金256gb

有意。TG

9900放台機pro max 256金
有意pm

放豐澤機 大藍128
可換大金128

有意tg

開封大藍512 想換細512用唔慣大機

大藍256 先啱

想收細黑pro

放全新未開封大金128/ 256

已開封大金256，幸運八字尾

$9800收原封細金256
油尖旺地鐵交收

收細銀128自用 st價+50

原價收細藍/黑256 tganks

開封未激活 大金128 加錢 換 256 任何色 開封激活機

原價收細藍/黑256

收12 128gb自用

啱啱係YY$9880放左黑

收細銀128自用 st價+100

收細金128 未開封

原價放12 pro 黑 128

放iPhone 12 pro 256 GB
台機未攞機

放細藍256 9600 原價免問

咩色

我尋日賣細黑256都賺五舊

原價放256 白

所以呢

佢地隔離炒狗post唔想個市有原價出現

我都冇諗住原價收，因為pro細點真係難搶
但係專登衝出嚟講好肉酸

易搶左好多 我自己同見到另外有幾位巴打都係今日成功 加油

我都買到啦
聽日去拎

大銀256 未開換大金256
自用

放全新pro 256 金

我個apple id 好似被Apple 封左唔俾揀pick up

你炒開？

+幾多？

收一部細藍Pro 128自用
要未開有單
留TG

放全新pro max 256 銀色 平過原價
有其他顏色都可以換

放細銀256
原封有單
$9200

收細黑pro 256, 要有單開左封都得

今日旺角未拎台機
128 Pro Max 藍

其實apple 單冇sn 都唔知要單嚟做乜

收台機iphone 12 pro max 256 黑、金 or 藍 一部，但要一齊出機，歡迎帶價TG我

放台機未攞細金256

放原封 pro細金128兩部
有email單

幾錢？

原價

開封大金256想換大銀256
Tg: @lauren2138

放
(要開封)未攞細金256X1
(未開封)細金128X2
tg: hcl666

收細銀256
有意請帶價tg

放大金256，已開csl台機

收大藍128
Tg:

聽日有部aos 細金128 到貨
有冇人要 先達價+100
冇就拎去餵狗

高價收Pro 256GB 細機

要金色

放12pro 黑色128,
放$8500
11月中開機，小用，太大用唔慣，99%新，有mon 貼， 仲有十幾日可以補購apple care.

tg: en12023

大黑128
11月買 女朋友換返細機
電池100% 無花無盛
有單
蘋果買
8900

Csl 賣緊iphone 12 pro max 先9099

iphone 12依家有冇得walk in?

大把貨

唔該

放12 pro max 128 灰
淨係拆左膠紙
未開機
原價平300放

出一部12pro max 黑色 the club機 原價9399-700
淨係拆左膠紙 未開過機 電池100%
有單有盒

收開封12pro max 128 $8500/ 256 $9350

128?

Can trade in?

收兩部IPHONE 12 PRO 金 256GB, 有意TG

出一部12pro max 黑色 the club機 原價8599 不議價
淨係拆左膠紙 未開過機 電池100%
有單有盒